屋企樓下啲人鏈好癲係咁嗌口號

中學生比想像中更加願意付出

大聲到仲要無停過

聽到哭了 和你拖好powerful

大聲到仆街
各位師弟好波

當年我讀中學果陣仲on99
不過都有周圍問人點樣可以反對97主權移交

中學生

天后有喎，班o靚妹好細過，但勇氣好大

但仆街政府 wfc

葵涌都有

好大聲，未停過

勁

推

又齊又大聲

有乜用？

加油呀年輕人

岩岩都經過咗，同大家叫咗陣口號就要走了

社會未來

每日早會

好大聲

我仲傻到送哂全部人去到學校門口
先趕去返學
好驚佢地俾廢老搞....

我都係 ，要返學

禾輋班後生

勁大聲
中學生好波

我屋企樓下都係
三十幾樓都聽到

龍岡劉皇發

師兄 好波

香港既未來

我屋企樓下都係 住29樓都聽到 半個幾鐘無停過

大西北屯門碼頭區都有
我真係自愧不如，當年自己16、7歲仲係on99咁

你話你？

大角咀有學生俾人高空擲物整中

未來社會棵樑，但比林奠話no stake in the society

支持

有冇事

橫頭磡都有 支持你地呀

瞓緊覺都嗌醒我

搶個stake返嚟

大聲到有人屌

荃灣要小心 多福建佬同埋大部份學生都係絲打黎 岩岩經過

早半小時Call了消防白車，暫時未知傷勢

沙田都有

收下把口啦！和里非無用？

今晚poly

你咪無用囉

我都係 平時瞓到1 2點
今日比佢哋叫聲咗
我仲要無開窗

Me2, 樓下不停叫，好波

加油

嗌到嘈醒左我邊個再講中學生壞話

杏花邨好多藍絲走出嚟搞事
有冇人仲喺附近知道而家咩環境?

留明支持

啱啱搭車經過兩間學校，我三十幾歲人，見到啲人鍊幾乎流馬尿，到底係咩人逼到連應該開心咁過校園生活嘅小朋友出來？

沙田圍多人到

沙田圍都有

土瓜灣人鏈！

真心佩服

有腦都唔想係 奴隸 環境過埋下半世

好大聲呀

好波

向中學生的勇敢至敬，互相守護我們的下一代！

北區都有好多

受小弟一拜

灣仔都有

全完中學同學仔好大聲

你喺到鍵戰又有乜用？

葵盛圍好疊馬

我都返左母校
周圍俾馬路圍住得自己一間

我間俾人公認 連行街食野都唔敢既師弟都出哂黎叫

宜家新一代唔睇得少㗎

最無用就係你呢類

上水撚表示好撚感動！
見到d學弟學妹咁有勇氣

多謝你地

Thank you

油塘藍田都唔差

Band 3 仔

小西 safe

我d仔好鍾意訓教 都5點幾爬起身趕7點反去

有幾間band one架

清跪利落，令人醒神嘅人肉鬧鐘

大圍手足見到八爪魚天橋有人鏈好撚感動[url]五育係咪比人滅聲？冇學生去企，得校友，校友鏈咩？[/url]

落黎啦

唔使係到刷存在感既

莫記...

有林護

聽到好爽

香港人 加油

今朝5點起身由大西北出鴨脷洲
以前以為學校好政治冷感 原來唔係
D阿sir都有出黎一齊嗌

仲有藍絲係度係咁屌我地老母 話我地抗爭不如燒咗間學校佢
我地d校友即刻話「叔叔要唔要過黎一齊拖手」
「叔叔快d過黎拖學生妹啦」
「你呢世人可以得呢次機會」

然後叔叔屌住走

乜都冇用
包括你

單機啦柒頭

未來新一代必更愛香港，有一番作為！

你仲唔落去!?

拖完手仔去返工勁眼訓

係葵涌窗邊嗌之後要繼續訓 返夜呀

上水好波

叻仔

proud of 葵青友

如果愛與和平可以贏
香港人一早贏曬

羅便臣道都好大聲

中學生真係好堅。屌打90後

好波! 支持!

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

SORRY中學生 我7點半先醒到 醒左又搞肚痛 冇落到

和宜合道都有

中學生好撚叻

聯合全港中學生日日出來組人鏈

沙田大圍好勁

藍田油塘連曬！！！！

有用過你出世

香港希望之聲

葵盛圍圍成點？
企定定睇唔到

立場有直播
依家完左啦

可能唔敢付出太多嘅大人有份令佢地出嚟

個個禮拜搞

香港有救喇

返到公司開黎睇下

me2
我係慈雲山

粉嶺岩岩叫到好大聲

大勇氣

沙田圍

令人動容的一刻

有蕭明

今朝畀學生嘈醒咗

學生加油

咁你香港回歸後 under 大6 無辦法

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

以前成日笑鳩啲00後咁多蝗又政治冷感 而家見到啲師弟師妹咁落力真係好感動

我哋學校舊生多過學生 , 睇怕係宣傳不足

以後唔笑00後

做左四十年人
終於可以摸到學生妹的手仔了

重點係尋日佢地有啲都出咗嚟
7點連人鏈，佢地究竟要幾早翻到學校？
呢班中學生每出唔會少過大人
聽到佢地嗌口號都眼濕濕
721，831
五大訴求，缺一不可

上左救護車，去左廣華，睇落唔似骨折，不過就右手手腕瘀左同腫起左

旺角伊中加潮公

沙田圍有

最撚憎人恰細路

大埔迦密都好勁

屌你老母 單機啦

Me too,一d都唔傻，佢地係需要我地好好保護的一群小朋友，佢地係的地社會未來黎架ma

等你啲垃圾民意逆轉撚收嗲呀

香港人好可愛

打錯字 *我

請勿心存歪念

好彩影唔到我 btw 勿相認

無錯 幾十樓都聽到
手足們好叻

連結政治光譜 全民政治參與

我嗌口號都屌打你

我個到有人係屋企嗌口號落樓下班學生哥回應佢

影衰哂張敬軒

中手

大家以後記得開遮

葵盛圍好波！師兄師姐師弟師妹好波

馬鞍山

大聲過我屋企鬧鐘
香港人加油

我愛葵盛圍

FC左，受傷果個係我朋友，佢照完等緊叫，佢話唔方便透露，所以由小弟代大家報個平安

多謝埋咁多位校友

多謝埋自己

黃大仙人鍊！！！！

頭先撞人既頭先係蒲崗村道馬路衝紅燈
佢車牌係米HF179？？？
藍色車黎
想車死係馬路既人鏈
有兩個女仔爭d比佢撞到
有兩個女仔爭d比佢撞到
有兩個女仔爭d比佢撞到

沙田圍一次過嘈醒哂三條邨既人

咁撚仆街

係街見到講蝗語班學生同人鏈呢班係咪兩個世界既人黎

遍地開花

中學生接力呀

推佢老味冚家產

好好地默站唔得？。唱歌都好過咁早叫口號啦。仆街閪

政府係咪會驚架

樓豬快落去幫拖

今日我係比香港國歌叫醒
高主教同學仔你地好大聲，好想落街一齊嗌！
今日聽完之後差足電， 係我有史以來最精神既星期一

收皮啦屌你老母

叫口號都唔比，惡過共產黨

blocked

超大聲

我個邊d廢老打去學校話要掟玻璃樽喎提早離場

收你老母

加油呀學生們

收你老母個老母

聯和墟真系好正

講真 我又同意喎 有d咩用？
不過我都會去拖下

驚佢老母咩

元朗好波

跑馬地st pual 今朝有，嗌到山上都聽到

大學生表示不了

中學生好勁

00後好堅

返左母校 好耐冇咁早起身

我想問係拖到幾點
我想一陣去幫手 不過仲返緊工

已經係公司了

等人鏈個個散哂，就打去學校要求報驚查恐嚇電話

哭了

善德

平安就好學生哥每一個都好珍貴！

全完

雖然知你想增加可信性，不過唔好咩都無就咁打句FC出黎

大角咀有人扔野整傷學生

push

頂埋落去！

屌你老母

尋晚10點，屋企附近都嗌左超過半個鐘。一幢樓嗌五大訴求，對面幢樓回應缺一不可...........環迴立體聲咁

今朝我阿媽都話俾人鏈嗌口號嗌到醒左，大家好波

真係架 佢係我個frd，莊啟程舊生 原諒我冇相，可以後補，

信你巴打，唔洗相，只係唔想FC被濫用

自豪

洪水橋兩中好波

多謝有份參與嘅中學生們，我以你們為傲

有咩好笑

好大聲 嘈醒左

中學生今次真係好勁

返母校嗌
仲早過以前返學

班中學生勁過晒,班冷氣軍師

多謝

順利n官中人鏈左一陣話有人投訴太嘈
Dklm

班老師驚然後叫班學生快d返入去

成班黑衫人去完人鏈就去M記食早餐，搞到M記排長龍

Push